是日晚餐

小妹第一次起飲食開post 請多多支持

好辣殺

劣過關平碗粉

我覺得清清地唔錯呀

第一個post第一個留言就咁
好殘忍
話曬都有隻蝦吖

講真我老母拎呢碗野比我食
我會即時反枱落街食

其實係擺既問題 換隻大小小既碗 擺返好再影其實唔係話太過火 佢衰在撈左係一齊個賣相

唉

我最憎食米粉+最憎開蝦殼
所以對我黎講真係辣殺

g持

想想食

幾好幾健康

樓上兩位愛死你們

哈哈……爭咁隻

左下角

真係幾清吓